機場出面有班扑爛狗車，搵人勸佢地走啦

無啦啦扑爛狗車 做mug 9??
對影響機場運作有咩用？
係咪想破壞宜家和平的印象？ 你地呢班係鬼定咩？

係咪唔要民意？？唔要國際關注？？

預了比人負評
但唔該睇情楚自己想爭取咩？

係要搞到出黑警，唉！

會唔會係鬼？

agree, please think twice

一d都唔出奇
睇直播班狗想走，但幾個人出去擋，要打交咁

又捉鬼
捉撚夠未